想買部Sony

是咁的，小弟我想買部xz2 compact
想問下巴打有無留意到邊到仲有行貨？